EVE E Vs Surface pro

其實係唔係差唔多?

EVE V Vs Surface pro
打錯

EVE V成日上去冇貨

抵好多 不過怕質素冇保證

等左差唔多兩年都仲等緊